大家點睇中小學教師全面學位化

如題

留名

你係老師？

原本都淨底啲老屎忽唔係學位啦 根本講完好似冇講咁

家下就係講緊有學位既老師冇「學位價」

大把公務人有學位唔係收緊學位價，係唔係又要學位化？

直情係啦，計我話應該cut班老師人工，又教擔又行政，攞住個大學學位就學人逗兩皮幾野，咁輕鬆既野，ive仔都做到啦（人地做警察都2萬4）

小學老師唔值學位價
完
十個小學老師九件垃圾

推

三大就話值學位價，教院